李克強如何防備大陸失業狂潮 中國貧窮的定義〈蕭若元：理論蕭析〉

支拿經濟特色

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

可以死頂到幾耐先

你見支拿要去美國白宮簽約
跪到咁就知咩叫命不久矣啦

佢唔去簽先係命不久矣
佢去簽去跪去奶鞋底，先係用空間換取時間，換取喘息的時間

睇下點啦，最新蕭析話貿易戰之後仲有金融戰